海 關 入 境 立 即 籌 備 罷 工

罷工嘅責任唔應該去晒醫護人員身上
作為守護香港邊境嘅一員
我地要同香港人同行

海關入境
全面響應三罷

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

守護港界
關境同行

推

罷工救港 功德無量
請加入工會

據了解，落馬洲口岸有一名海關關員不適，送院照X光後，發現肺部有花，惹來感染武漢肺炎疑雲。海關回覆查詢時指，一名駐守落馬洲管制站的海關人員昨晚（1月26日）因發燒到將軍澳醫院求醫，目前正留院接受隔離，情況穩定。海關正與衛生署保持密切聯繫，積極跟進情況。

我都好想佢地罷工
但如果佢地罷工
咁邊個係關口阻止支那人入黎

紀律部隊好多前線都係黃架

根本所有紀律部隊既人都同警察差不多
鬼會理你咩

到時搵警做入境
入警署

入境處連步操都轉左中式啦 仲講閪咩

我細細聲同你講 海關好多前線都係黃
I mean條底褲

一手：有海關入境老屎忽開始怕死唔想返工

Push

一手：有一班關境手足傾緊罷工與港人同行，想知有無工會幫手。

新工務員工會？

有無details

屌你班入警海關唔夠膽罷工咪呢拎sick leave囉，你話病仲夠膽叫你開工咩

境

吓？一google就出個工會facebook，自己fb msg或tg啦

其實仲有航空界

揾顏武周啦
夾埋其他公務員一齊做

推推

推 黑警做返海關啦屌

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

屌唔撚係啊全面支那化

學醫護咁整返個入境工會？

push

唔係唔想罷工
不過依家太多新人 新到連bar都未過
又有一大堆adding 佢地一罷工就等同於放棄曬前途
做死一世CO IA
班老世藍到紅之餘 又小氣
罷工對佢地嘅成本太高啦

香港人條命緊要定前途緊要阿

工會唔支持 所以無用？

一手：有一班關境手足傾緊罷工與港人同行，想知有無工會幫手。

伙記快啲加入新公務員工會：

Facebook：

另外，我地需要大家嘅支持同鼓勵，麻煩各位手足盡可能係其他post幫手製造關境罷工嘅輿論。

隔離post 講得好正確

會有黃入境 海關走出黎
我有冇姦人 有冇殺人 有冇打手足先
我無呀 所以黃
無係因為大sir 無叫你做

算撚數啦依賴佢地含撚啦

仲有酒店業工會都請積極考慮

!

Push push push

會唔會overreact, 睇左兩個星期，隻virus唔似會輕易人傳人，發生既例子只係會有限度傳染親密接觸既人，唔具備社區爆發既能力

算把啦 一大班政府走狗 邊敢呀佢地

不過到時有咩事攬住一齊死

咁就死得啦 警甴會放曬啲支那種入嚟

不過如果冇關員開工 關口應該唔會運作唔會開嘅

醫護係高危但最先奶野一定係入境同海關 肯罷工我地一定支持

文職公務員一齊罷工等政府停止運作

每日同大陸人接觸最多既，就係入境
齊心罷工，到中左肺炎時就後悔莫及了！

咁變海關出黎打防暴可能最後結果都係一樣

push 熱門置頂

香港做得警察入境海關十居其九都係貪生怕死 冇技能
一比人革左就一世搵唔到30000既廢物
叫佢地冒住比人革既風險罷工？
阿爾蓋達打到黎佢地都照返工呀

唔該海關同入境平時講到前線幾黃幾黃

就做下野啦

下下話跟上級order無得簡

咁不如同黑警和解啦

前線個個咁後生 咁都唔做野仲話係黃既

到最後咪同黑警一樣為左份糧出賣香港人

非分化，但有咩分別先？

留意到一提入境海關就有一大班人追擊籌備緊又屌 reject人又屌

你講到咁 睇黎真係好黃wo原來自己前途仲重要過香港人條生命 你講得出都知你咩料啦 你去含自己啦黑境

Pushhhhh

前線好黃？

搵埋空姐機師

燒山話可以怠工

真心問 有籌備緊？

你咪撚戇尻幼稚啦 人地唔做係咪你養人全家呀 大家都係打份工 人地仲有良心 講返出有咩包袱你仲屌尻人 你好撚偉大呀

香港警察：歡迎同胞

咁黑警唔係打份工咩
原諒黑警好唔好？

咁點？由政府繼續當佢地係condom，喺前線食病毒等死？

又係而d廢話 係呀係呀 黑警唔做係咪你又養人地全家呀垃圾？做咩呀講中左你就嬲啦你係黑境定黑關呀？邊到黃呀睇過 我起碼次次都罷工啦傻仔 佢地又做過咩呀你講啦

呢班黑警早撚d死啦屌

多得呢班垃圾香港先搞成咁

黑警收關啦
支持警察炎症執法

淨係想講唔好下下靠哂我地醫護
各位公共服務手足幫幫手sl又好、罷工又好、按章工作又好、揸緊黎檢查又好⋯
香港大家有份 今次失敗 疫症蔓延累死既都係你地親朋戚友，大陸唔會可憐你地，大家加油ok？

推 唔想死唔該罷工

我覺得應該罷工 喺番關口集會 阻止啲鄰國人入境

同意 要加油呀

同意
多謝醫護手足
其他手足都要一齊罷先真係開花

用下你個西腦諗下啦 你口講罷工就易 你不如直接掟個planning諗下點樣幫下呢啲政府既人罷囉 唔好淨係廢up屌尻人唔罷工 考得入政府既人都係求安穩 佢地既心態梗係唔同出面打私人工既咁博 黃都有分程度 有啲人身在曹營心在漢 唔係入境手足 都唔會有咁多一手消息同片流出 你講到佢地好想放大陸人入黎咁 唔係下下唔夠人講唔跟你做就屌尻人話尻人 咁你人生注定失敗啦 幼稚撚

關員開始中招啦

識人做海關
都幾肯定佢唔會罷
利申：非失敗主義 我都希望佢地肯罷

其實咁叫人罷工你咪一樣自撚私？
要人地犧牲所有野冇哂life planning 去做你覺得可行嘅方法
宜家嘅機制下基本上冇3分2人罷都有人頂上，關口可以繼續運作
咁咪即係叫罷工嗰班人白白犧牲？
你本身做緊邊行？係咪一樣罷工或者辭職去同我地同行？
如果唔係就真係收皮
醫護又屌入境又屌
危急關頭都唔識對準政權

做得呢d機械式工作既人就肯定唔會罷工架啦
佢地比人炒左就唔識做其他野

屌又係而d廢話 又係想講有好撚多白警果D廢話？小黎而套啦 如果係手足 當初就唔會係到帶光環啦 又話咩會幫香港點點點 英雄化咁 影條片有撚用？ 唔好比我睇撚死最撚後黑境黑關咩都無做過啦 廢J

支持！ 海關其實同醫護一樣咁高危
啲大陸人海浪咁湧過嚟
帶口罩都保唔住自己啦

Sor9 我真心次次都有罷 29號拎埋假同行啦已經 相反果班人做緊咩？ 人人都話等一大班人先罷 就係咁先一直罷唔到 而樣先最嬲

公共服務手足路過
表示會參與罷工
同香港人同行

抗疫保命
推翻政權

pish

1.29 和你關

海關、入境、醫護
各界人士 一同封關

做得入境海關咪又係貪鐵飯碗同福利
仲要係紀律部隊
安慰下自己好黃
只係收order做野

等佢地罷工機會仲微過醫護

不如認命 認自己係港共嘅一份子好過啦
前線好黃 笑撚死

而家怕死就話想罷工 要人幫手
屌你啦 之前7個幾月都冇出過黎 支持手足
但睇番醫護就有集會出黎支持手足
講到尾又係想明哲保身
算啦 要罷就罷啦
講真 班入境罷唔到
都可以用手段令大陸人黎唔到
佢地過關果陣刁難下佢 叫佢返上去 都得啦
只不過又係怕麻煩 驚影響份工 咪唔做囉
講咁多 要幫手諗計 幫手罷工 咪又係怕影響份工
罷工就係要用份工做賭注
但而家又想唔使落注 就可以賭
咪講經啦

疫病殺到 停工停市

屌拎假叫罷工？呢個叫放假喎
你用拎一日假同要人冇左份工同life planning 比？
唔係人人話等一大班人而係現實真係咁
公務員架構就係永遠有人補上
除非真係有7成以上先動搖到
如果唔係就只會俾人插暗旗同對件事冇影響

Ok 好呀咁我以後都唔出黎一齊同行 都無意思啦你講到咁

港豬係咁，今次之後應該死好多冇腦嘅奴性港豬

港豬tone

咁送完頭乜都冇哂係咪你支援人啊
最後咪又係自己冇事但當人condom

全港三罷 齊上齊落

紀律部隊=低學歷 人工高
邊個得閒同你罷

所以支持入境海關中招
要狗狗補位

咁又係呀 咁撚辛苦考到入去 如果比人炒咗 以海關入境前線咁垃圾嘅學歷同經驗 出去都唔知邊到搵返咁高人工嘅工 就好似黑警咁咋嘛

再講個笑話你聽呀 海關入境前線好黃㗎

推
推
推

對準政權啦
要人犧牲所有野去達成一個成功機會好微嘅目標
你咪又係自撚私同當人condom冇高尚得去邊

其實你唔罷唔使咁多借口 亦唔需要喺度扮黃 你唔覺自己噁心仲要屌返人地罷工唔理解你 真係人唔笑狗都吠

咁咩都唔好做啦

唔上海關，仲有入境處嘅人都要

推 唔好真係等到一發不可收拾個時先後悔

你又知乜都冇做？
家下唔係得罷工係唯一方法㗎on9
咪咁狹窄啦
知唔知咩叫靜靜地做

海關黑境幫港共政權執行政治任務
係港共嘅一員
認撚咗佢啦
咪撚再話自己係黃

香港政府同黑警係咁諗

咁大家放長雙眼睇下有幾多大陸喱落到香港囉

推動

海關：？？？
入境處：

無逼你地罷工
你地咪認命囉 認自己係港共一員
唔好再自認係黃

又要幫港共執行order
又要認黃
有無咁着數先

點樣罷
睇下呢個post
三句唔埋兩句就底死唔罷工
我都有識啲海關又遊行就ig 表態都俾人割蓆
唔好唔記得有海關前排先俾POPO 拉咗停埋職
醫護罷工都全世界聯署都唔係即日罷到
海關呢啲公務員抽後算賬得仲勁都冇人幫佢哋出過聲
我真係唔知點叫佢哋罷工😅

仲有
支那人入唔入到境係入境署批
點解俾人當咗係海關負責?

pp

首先每個關員都要有件保護衣

可唔可以做返真正為香港人把守海關入境保衛香港。
我知香港公務員係當打份工鐵飯碗。但依家香港國難當前，我哋要齊心反抗暴政呀

一齊罷

1.29 大三罷

再推

公務員大部份都係咁癈, 所以寧願死都唔會罷工

學鄧小強所講，㚒硬嚟咪陀槍遊行囉

Exact7ly, 好多垃圾認黃但同藍做同一樣既野

唔係海關入境職員組既工會已經唔係工會啦

一齊罷
721 831 101 1111

而家仲教緊英式既
係POP有中式表演姐

get 錯左，
搵ha 工會幫手啦

唔罷工既垃圾

我懇求大家無論用任何方法都要留返條命 港共想將香港人種族清洗

無撚有錯
第一日佢地考入去為乜？
都係為左穩穩定定，唔洗做，hea9，人工年年加

基本上一9樣同黑警，
只係佢地唔洗企係市民既對立面

哂97氣

其實佢哋都係覺得企街企得攰又辛苦
搵啲方法嚟向香港人報復
就同林鄭一樣，考第一俾人屌唔衰得
就用盡方法向香港人報仇

但班警甴好快就會知道佢哋簡直係愚不可及

錯，係全世界一齊罷

推 一齊努力先贏到

政府工人士全罷

入境海關手足你地好高危啊
湖北佬仲去到機場架

嚴重漏洞！！微博教湖北佬走法律罅搭船嚟機場轉機播毒

到呢刻係唔係仲要攬住你眼中既鐵飯碗？
仲係諗錢呀？
呢個政權就係只識用錢去收買人，你地問心公義人命值幾錢？宜家係你地身邊人個個都隨時會死呀？
政府仲要放班帶菌者入黎

咁梗係偉大嘅黑警做L埋啦！紀律部隊之中人工佢最高，OT錢最多，唔使佢做咩？!

好正
依幾日見到連登仔自己唔敢罷工，將個責任掟哂俾其他人，醫護、海關、入境..etc

罷啦罷啦！

致 各海關高層及同僚：

有鑒於近期爆發武漢肺炎越趨嚴重，而政府罔顧香港市民健康安全，以政治凌駕人命，堅拒封關，中門大開，令大量感染武漢肺炎患者進入香港。首當其衝除咗一班前線醫護，另外還有一班海關前線。

作為海關一份子，護法守關故知然重要，但人身安全更加重要，沒有前線為辦公室高層賣命，高層亦未必可以安在家中。

現懇請海關高層放下政治因素，為此非常時期作出非常改動，好讓前線同事不必將寶貴生命放在無謂嘅數據工作上。

為令高層有清晰嘅概念，截至1月27日 -
1）高鐵
2）羅湖
3）沙記
4）落記

上述4個地方已經有確診個案，不排除有更多環頭出事。

衷心希望高層唔會覺得一個口罩已經做完嘢，更何況有環頭根本唔夠口罩，試問要係一個高危地方工作而無合適嘅防疫裝備，如何保障自己。如果依然覺得武漢肺炎無問題的話，麻煩各高層不帶口罩於各口岸探訪，務求做到身心體會前線同事日日夜夜面對嘅武漢肺炎帶來嘅風險。

聲明: 若我因繼續要幫高層擦數據而不幸感染武漢肺炎的話，我勢必前往CHB與一眾高層分享喜悅。

#同路人請人手轉傳
#If i burn, you burn with me

肺炎即時丨民間衛生局頻道
@hongkonger_000

啲曱甴平時揸住支AR15咪覺得自己好撚威嘅
咁威咪派佢地鎮守邊疆
入晒實彈咁撚把砲唔揾你地守揾邊個

支持，加油！

屌你老母前途 下個月都未必生還

根本好撚多人都未睇到個嚴重性

比起過往個六個月 呢件事真係好撚大獲

放病毒喎

我好體諒你地 知你地海關入境啲人廢唔會再出去搵到工 無期望過你哋罷呀 所以咪話係笑話囉

Btw我認我唔高尚 但你唔罷仲要站喺道德高地話我自私 好耶 好耶

請罷工自救！

push!

人生百態
之前仲一味吹奏人地
依家即刻割到一棟都無

oush

一定支持

屌你 唔係罷工 係反抗
唔同醫護 海關係要守人
你罷撚左班野直接拆關入城

Push，正經post

海關入境有幾黃?
睇過?

too late

自救香港

海關入境同你班柒頭連登曱甴好熟㗎？

立即罷工就有，立即籌備罷工就比較新鮮。
罷工唯一成功嘅係Popo，當時砣槍即圍ICAC，打佢老母

點解唔批評政府唔封關，反而屌柒d前線職員？當做好理想地每更有9成人罷工，仲有1成人會幫大陸人做入境手續。唯獨封關先可以100%有用

我屌又係你依隻分化撚
由海關沉船個Post到依到都見到你
做公務員都係原罪呀嘛
知你想講咩啦

罷工！罷工！罷工！

守護港界
關境同行
罷工 ! 罷工 ! 罷工 !

原來仲有正常人
唔守關 唔醫治
要把關嘅位全部罷工
罷工講得咁輕鬆一早就罷左啦

推推推

無錯
政府有錯 要前線罷工放棄把關
正確堵塞源頭先係最有用

乜撚都叫人罷工係最撚無腦同懦夫行為

我地一齊罷工

"隻virus唔似會輕易人傳人"
Are you kidding me?

港大醫學院估算武漢逾 4 萬人感染 梁卓偉：禁止湖北居民入境不足夠

[梁卓偉]續指，鑑於重慶與武漢交通連接最緊密，因此武漢以外最大的疫情可能出現於重慶。他預料疫情到4月至5月會見頂，在6，7月降溫，但在未來數周，武漢仍會有上升個案，未到頂點。對於港府昨晚宣布禁止湖北居民入境，他表示「仍未夠」，應該擴大範圍，但認為港府已經踏出了第一步，不過一定要多做一步，甚至兩、三步。

海關罷工唔緊要，香港重有警察守關。

If the virus spread in Hong Kong, the airlines will be hard hit, and they lose their jobs anyways. 航空界罷工 !!

推行動post

推，有無工會？

海關入境哩d紀律部隊唔會罷工啦
佢地邊夠膽

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

下做紀律部隊就係啦唔係咩

Diu
D passports 好L多 virus 架
隻手店左抹落 D 眼耳口鼻道 lai 左野感染埋屋企人朋友
777 當你哋地毯咋
罷啦

等睇港豬命都唔要準時返工

D人唔識分海關入境
海關最多拉走私，罷唔罷都唔會影響到d人入香港

入境已盡量唔比病人入，係衛生署on9因人道理由想放入去
依兩日成日嘈

咁點解之前次次罷一兩日又唔罷?

個個自私撚講齊上齊落

人唔笑 狗都吠

光復香港

呢個真但都好過到呢刻都無諗住罷嘅人

好

海關三罷！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

唔肯罷就祝你地全部中快啲死 黃黃黃落到地獄慢慢自稱黃吧

Tui!!!!

一齊罷！

罷

其實 777 係要全香港人陪葬.

我地同你一齊罷

海關入境一罷，班冚家剷仲唔瘋狂偷渡

入境海關前線90%都係黃

黃絲惜命唔番
藍絲繼續番工 唔好彩被病毒感染死左
簡直係一場藍血清洗運動

Support ! Push!

海關入境前線"好黃" 罷撚到咩

推呀

支持罷工

海關罷仲緊要過醫護啦

72183110111

全港大三罷無一個行業成功, 依家走去屌d公務員唔罷工
有冇諗過有幾大機會會成功?
以現有編制嚟講，就算關口一半人罷工，都足夠維持基本運作
仲要可以係其他地方, e.g. 船隊, back office, 調查隊調人過去
兩個部門要幾多千人罷工，先可以做到癱瘓關口嘅效果?
睇返區議會票數，黃藍比例都係講緊六四開
淨係d藍絲都隨時夠維持關口基本運作

相反若果唔成功，出嚟罷工嘅就會俾港共mark實哂，事後清算
假設廿年後仲未光復，藍嘅升哂職，黃嘅被人投閒置散，真係好咩?

罷工根本要全港一齊做，仲一定要有工會帶領
現階段除咗醫護同popo有bargaining power之外，睇唔到其他行業有要脅政府嘅能力

入境海關前線黃唔黃睇今次

靠班撚樣就收得皮啦

要紀律部隊為香港罷工，仲難過五大訴求

p

一定大把人為咗份穩定鷹犬工作，決定繼續做賣港走狗，繼續賣港放d病毒入港啦

佢地唔同醫護
冇專業知識
移唔到民
俾人炒左唔知可以做乜
唔睇好

［行動］呼籲策反海關入境，陀槍攻狗屋

罷工方式係另一種

個個都唔批入境

要佢地返返轉頭

全力支持！推，推，推！

守護香港
唔靠政府

全民罷工 直至封關

樓主置頂 #18
仲有幾個重點請漏左: 1) 南京軍區係2015-2018 對舟山蝙蝠進行系列冠狀病毒研究, 發現ZS bat-CoV 冠狀病毒品種 2) 現時的nCoV 跟ZS bat-CoV 冠狀病毒 高度相似, 係演化樹上比SARS 冠狀病毒接近得多 3) 雖然nCoV 跟ZS bat-CoV 比較接近, 但S protein 卻更像SARS。 作者估計有人用ZS bat-CoV 病毒為藍本, 但用左SARS 的S protein 基因來增強對人的傳染力
第 1 頁
#1
St.plk仔
• 7h
Source: 基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣 (相應嘅DNA 相似度都有225/228)，下一隻最接近嘅病毒已經只有低於95%一樣。

病毒嘅基因複制同人類唔同；佢哋冇糾錯機制，發生變異機率相當大。即使E protein為保守序列，病毒品種相對不易產生變異，自然界中仍然非常唔可能有兩種冠狀病毒嘅E protein 完全一樣。SARS唔同亞種嘅E protein都有少量差別。

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017浙江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 電腦推算武漢沙士病毒入侵人體嘅方式與SARS異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS或者2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦估算武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

其實人係入境海放入黎, 間接係佢地害醫護。 點解佢地仲可以話自己黃

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

即刻放3萬隻狗守門口

大家請自救

一句到尾
紀律部隊
死得太少

啲尿好黃

邊境工作
又無好好嘅保護裝備
搵條命來搏

支持！

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

海關完全靜曬 至少限度都入工會先啦